水钻高跟鞋，引领2011春款潮

有一些人认为，有把一个平常女人转变为一个高贵女神的威力。但真正拥有高跟鞋的女人，心底清楚地知道，不管是穿上还是脱下，自己的内在都不曾改变什么。真正改变女人的不仅仅是一双高跟鞋，而是穿鞋的人总是像脚上这双鞋一样高傲、孤单、拘谨、脆弱、紧张。高跟鞋是每个女人的性感，妩媚，淑女的必备武器。每年每季度，了解女人心的设计师都为每一位追逐时尚的女性设计精美别致的高跟鞋，提升女人味，彰显女人高贵甜美气质。细跟的，鞋面细节的设计很是精致，多色水钻、细腻的系带，很适合讲究格调的小资OL们。进口的低调而奢华，沉稳的色调如一首意蕴深长的古老诗歌，朗诵着的全新篇章；大小不一的彩色水钻尽情地在鞋帮两侧飞舞。防水台的舒适结合高跟的窈窕，顷刻打造光彩魅力的女人。脚环绑带更露淑女风范而双色双层高跟更是别出心裁且惹人注目。